有冇人覺得每種麵都應該有佢嘅perfect match

幼麵一定係配雲吞
粗麵一定係撈雞翼
米粉一定係配雪菜肉絲
河粉一定係配牛腩
伊麵一定係乾燒/芝士龍蝦
瀨粉一定係配叉燒

仲有冇補充？

媽咪麵一定係配口水

公仔麵加沙嗲牛都無

意粉 叉燒蛋

餐蛋公好似正d喎ching

肉醬啦

沙嗲牛係配通粉

瀨粉唔配燒鵝係人食既

你上面成堆都係湯麵
突然變左醬撈既

河粉唔係配牛腩，
係配魚蛋或片頭。

牛腩牛什一定係配麵㗎。

唔係呀，
佢有撈粗吖。

燒鵝都正

魚蛋 片頭 河粉本身都冇乜味
咁配咪好齋？

好食既片頭係好香好好味

不過有都好撚貴

加腩汁。

不過我好少食魚片河，
雖然夾，但學你話齋，
淡味。

豬腸配油麵

米線一定係比狗食

瀨粉一定係配燒鵝

配其他狗也不屌

印度仔一定配 中非老

杯麵配蓋

油麵配車仔

烏冬呢

牛肉加蔥花

雪花肥牛